{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000061",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42091&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 리버사이드호텔 운영 정책"
    },
    "text": "- チェックインは15:00以降から可能で、チェックアウトは12:00以前までです。 - チェックインはキオスクで行われます。 - 保護者同伴の児童は13歳以下の場合、無料で宿泊できます。 - 寝具の追加時、1セットについては20,000ウォンの追加料金が発生します。 - 歯ブラシと歯磨き粉が提供されます。 - 朝食は2階のザ·ラウンジで07:00から09:30までご利用いただけます。 - 簡単な朝食メニューにはトースト、ポテト·コーヒー、パン·パン、シリアルと牛乳、果物などが提供されます。 - 朝食は有料で、大人は10,000ウォン、小人は5,000ウォンです。 - 36ヶ月未満の子供は朝食を無料でご利用いただけます。 - 付帯施設には、ジャズ センター、フィットネス センター、ラウンジ、洗濯施設があります。 - 駐車タワーは無料でご利用いただけます。 ただし、満車の場合は駐車タワーの利用ができず、個別駐車料金は本人負担となります。 - 無料Wi-Fiを提供します。 - すべての追加料金は当日現地にてお支払いいただけます。 - 入室およびご利用の詳細については、現場でご案内ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00以降、チェックアウトは12:00以前です。"
        },
        {
            "question": "チェックインはどこで行いますか？",
            "answer": "チェックインはキオスクで行われます。"
        },
        {
            "question": "児童の宿泊料金はどうなっていますか？",
            "answer": "保護者同伴の児童は13歳以下の場合、無料で宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "寝具の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "寝具の追加時、1セットについては20,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "歯ブラシと歯磨き粉は提供されますか？",
            "answer": "歯ブラシと歯磨き粉が提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食の提供時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食は2階のザ・ラウンジで07:00から09:30までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "朝食はどのようなメニューがありますか？",
            "answer": "簡単な朝食メニューにはトースト、ポテト・コーヒー、パン・パン、シリアルと牛乳、果物などが提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金はいくらですか？",
            "answer": "朝食は有料で、大人は10,000ウォン、子供は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "36ヶ月未満の子供は朝食を無料で利用できますか？",
            "answer": "36ヶ月未満の子供は朝食を無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "付帯施設には何がありますか？",
            "answer": "付帯施設にはジャズセンター、フィットネスセンター、ラウンジ、洗濯施設があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場は無料ですか？",
            "answer": "駐車タワーは無料でご利用いただけます。ただし、満車の場合は駐車タワーの利用ができず、個別駐車料金は本人負担となります。"
        },
        {
            "question": "無料のWi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiを提供します。"
        },
        {
            "question": "追加料金は現地で支払うことができますか？",
            "answer": "すべての追加料金は当日現地にてお支払いいただけます。"
        },
        {
            "question": "詳細な入室と利用方法についてはどこで案内を受けることができますか？",
            "answer": "入室およびご利用の詳細については、現場でご案内ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 366,
        "QA": 518
    }
}